毒撚入...絕望真相......

其實d女個個都好鐘意做愛
只不過唔係想同你做咁解

你試下搵有男朋友既女仔傾淫野
佢仲傾得起勁過你

根本d女個個淫底

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇

？

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名